#################
С чего начать 
#################

Начать работать с нами очень просто. После регистрации сразу приступайте к работе:

1. Выбирайте предложения от рекламодателей, которые вам нравятся больше всего. В разделе **Офферы** отфильтруйте интересные
для вас предложения.

.. figure:: ../../img/start/start_guide_find_offer.png
       :scale: 100 %
       :align: center
       :alt: Быстрый старт - найти оффер

.. tip:: 

    * Узнать, что такое **Офферы**.

    * Узнать о функциях **Фильтра**.

2. Кликните на тот оффер, который понравился. Чтобы получить ссылку для работы с выбранным оффером, перейдите на вкладку **Инструменты** и разделе **Ссылки** выберите ссылку, которую будете публиковать у себя.

.. figure:: ../../img/start/start_guide_get_link.png
       :scale: 100 %
       :align: center
       :alt: Быстрый старт - взять ссылку

.. tip:: 

    * Узнать, что содержит **Карточка оффера**.

    * Узнать, что такое ссылки.

    * Какие **Инструменты** бывают.


3. Опубликуйте ссылку где-нибудь, например, на своем ресурсе. Глобальная цель вебмастера в партнерском маркетинге  - монетизировать траффик.

.. tip:: 

   * Узнать, что такое **СРА** и **партнерские сети**.

   * Узнать, что такое **траффик**.

4. Лейте траффик и получайте деньги. В **Статистике** вы увидите, как часто кликают на ваши ссылки, сколько из кликов переходят в лиды.

.. tip:: 

   Узнать, как работать со **Статистикой**.

5. Подключите **Внешний счет**. Чтобы мы могли перечислить ваш заработок, нам нужно знать куда переводить =) Зарегистрируйте электронный кошелек в разделе **Платежная информация**. Когда придет дата плановой выплаты, мы перечислим деньги на **Основной** счет.

.. figure:: ../../img/start/start_guide_create_money.png
       :scale: 100 %
       :align: center
       :alt: Быстрый старт - внешний счет

.. tip:: 
    
    * Узнать про то, как происходит начисление денег на счет.

    * Узнать о внешних счетах.

    * Как еще можно вывести деньги из системы.

А дальше, дело за Вами - изучайте инструменты, купоны и выгрузки. Используйте новые подходы и модели. Мыслите нестандартно! Повышайте конверсию всеми способами, а мы вам в этом поможем.
